算啦 唔好搞咁多嘢喇 一齊過去影視台睇TVB白色強人

傳送門 一正評一支持
睇完先算啦

第一集播咗一節就半個post
我愛TVB